<resources>
    <string name="app_name">Cantara</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="login_info">Silahkan masukkan username dan password</string>
    <string name="register_info">Untuk membuat akun baru, Silahkan lengkapi data - data berikut</string>
    <string name="konfirmasi_akun">Masukkan username dan makanan favorit, untuk mengkonfirmasi apakah ini benar - benar anda</string>
    <string name="password_baru">Password baru anda harus berbeda dengan password sebelumnya</string>
    <string name="lorem">Dadar Gulung adalah sejenis kue gulung yang terkenal di Indonesia. Dikenal dengan keunikan lapisan tipis adonan luar dan isian yang lezat, Dadar Gulung menggoda selera dengan tampilan yang menarik dan rasa yang mengagumkan. Dipandang sebagai salah satu ikon kuliner tradisional Indonesia, Dadar Gulung sering kali menjadi hidangan istimewa dalam acara keluarga, perayaan, atau sebagai pencuci mulut yang memuaskan. Dadar Gulung adalah sejenis kue gulung yang terkenal di Indonesia. Dikenal dengan keunikan lapisan tipis adonan luar dan isian yang lezat, Dadar Gulung menggoda selera dengan tampilan yang menarik dan rasa yang mengagumkan. Dipandang sebagai salah satu ikon kuliner tradisional Indonesia, Dadar Gulung sering kali menjadi hidangan istimewa dalam acara keluarga, perayaan, atau sebagai pencuci mulut yang memuaskan. Dadar Gulung adalah sejenis kue gulung yang terkenal di Indonesia. Dikenal dengan keunikan lapisan tipis adonan luar dan isian yang lezat, Dadar Gulung menggoda selera dengan tampilan yang menarik dan rasa yang mengagumkan. Dipandang sebagai salah satu ikon kuliner tradisional Indonesia, Dadar Gulung sering kali menjadi hidangan istimewa dalam acara keluarga, perayaan, atau sebagai pencuci mulut yang memuaskan.</string>
    <string name="alamat_user">Jl. S. Parman Gang Pelita 2 no.114, kecamatan mayangan, kelurahan jati - kota probolinggo (kode pos 67217 )</string>

</resources>